香港警賊 屌你老母交料俾大陸關

代友出post. (已fc)

揸車過關，全部關口上落路嚴查，呢兩日開始仲每架車都必定要攞回鄉卡人手碌卡，然後再睇你嘅大概歲數再決定會唔會詳細咁踢車豆你（基本上唔係太老嘅其實都會踢），年輕嘅司機都會用朋友方式去氹你傾計話最近香港嘅情況係點睇會套下你，佢部電腦隔離都會有部小型嘅X光機，相信佢部電腦係有資料去捉人，但係相比起人行過關，始終有架車其實佢哋嘅態度都唔會話好惡劣，覺得你會好搞事

但早兩日有個親戚深圳灣過關，全部一齊去晒帳篷，不論男女老幼只有一個大肚婆唔使查走得甩，啲公安仲話有乜就怪你啲香港暴徒搞事，有幾個𡃁仔已經係着白衫過關，但應該身有💩瘋狂del相，俾幾個now 佬扯住入房
各位上去手足真係要乾淨（冇得小心）必中

香港警賊 屌你老母交料

今時今日返乜鬼大陸, 間接自己申請搜身

真係唔知依家上中國嘅人係咩心態
智力有無 10？ 上去做嘢嘅都算 為啖飯
上去玩嗰啲真係抵撚死啦

又唔可以咁講嘅，咁有啲師兄真係有事要返去或者係大陸住又或者做嘢你邊有得講?衰啲講句，唔通住大陸嘅師兄或者做嘢嘅都願意出嚟抗爭,無論咩形式，又或者Facebook連登幫手助攻又有錯啊?

或者師兄你會覺得係咁，但我要講嘅係無論咩人基本上過關佢都會搜（呢幾日開始特別嚴重加埋X光機係車道，以前只有海關會用X光機），除非你個樣真係好撚大陸，基本上佢覺得專登就係要整到你每個關都麻煩然後帶出一個訊息就係你哋咁麻煩就算冇參加任何形式嘅示威，哪怕只係WhatsApp有群組有一啲相或者片，佢都可以耍鳩你幾個鐘頭，然後就算有冇後續，其實佢都會話係香港嘅手續搞撚到你哋咁

呢句真，有去發夢真係唔好撚鳩流流上去飲屎茶
不過今次香港啲狗交料配合，大陸真係好撚多野可以清算，我屌你老母

不過又帶出另外一樣野，就係香港冇反送中，什麼一國兩制話咗俾人聽之前絕對係假嘅,大家都可以感受到陽光私法

大陸最勁就係人面識別技術同監控
實有方法大量收集示威者面孔
民間記者會都講過審問期間, 公安會拎埋張示威相比你睇, 你就知道香港監控幾咁嚴重。
如無逼切性，切勿前往高危國家

啲公安仲話有乜就怪你啲香港暴徒搞事
最大嘅黑社會中國

智慧燈柱係現代極權政府管治的手段和象徵，如果香港人唔想活係零私隱0既監獄，請立即行動!

喺大陸買樓 they said. It will be fun they said.

咩係now 佬

北方棍頭，蝗味最濃

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無都會俾資料大陸啦
係你知唔知者

我反而想知返大陸做野，電腦有公司資料要保密既話，佢地咁樣查法，有冇問題

冇，除非國企，或者你公司真係夠做

推

唔撚番大陸

返工遲啲要上去大陸廠

你都CLS係個system本來設計就直通公安部國安部

你當黑警有咁大權決定咩

正啊！你老闆靠害

你都戇鳩我地一國兩制 根本唔存在交料
因為一國大於兩制 所以啲野係公安直接拎

資料直送

和班非無戴口罩 同 無前線危機意識，好易被人影到大頭

被人抄過id就更加

我懷疑狗鐵宜家會upload埋每日老閉，trace哂義士嘅行蹤

戴口罩搭鐵應該有用（如果用埋步姿就gg了）

垃圾地方咪撚再去啦屌

去澳門洗唔洗查過兩日要同女朋友過大海

示意圖

岩岩去完 就冇既
不過有fd要過行李

而家咁既時勢, 就算有工作需要都要拒絕入大陸啦

上星期五深夜陪朋友行皇崗關入大陸無人查

星期六下午行羅湖返香港。前後都有人比人抓入去查

黑警死全家

咁就好了 如果佢查我手機 我唔比 佢會否拒我入境

澳門d人 好撚hea

剪回鄉證啦屌

如果真係要篤灰，記得寫d黑警同藍屍親友既名交比佢地

皇崗係夜晚無人查 定好彩無查到你?

唔係「返」大陸

下星期要去澳門 公事
有冇人知澳門過關點 係咪清好電話就得
利伸 冇比人抄過牌 但有冇比人影到就唔知

屌啦星警犬
希望遲早一日啲警犬比中共玩撚返轉頭
屌你老母，人地當你condom咋
咁都重未醒…
你估中共接管咗
你班警犬重有話事權咩？
傻系

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

星期一過去玩撞正個邊集會，過關比人查，要開袋不過好hea咁望一望就算。

記者會可唔可以問下
點解咁多參與和平集會遊行既人
上到去要簽侮過書, 咁樣係咪合理
係咪想將香港變成咁樣?
反正和理非都犯法, 係咪想迫到所有人變勇武

轉機呢

身有屎仲要上真係好on9, 係都清下電話先啦del 幾個app 好難咩？

講左幾多次唔好再上去
老共好驚香港人上去輸岀革命呀！！！

up

屋企老人家喺鄉下

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

對準政權，機不可失！